美食完左有咩漫畫好睇

今個星期無得睇美食好失落

I know that fucking feel bro

無la 美食只能回味

仲有咩漫好睇

刃牙

美食係咪唔可以係第二本書由頭畫？

個尾都畫得幾差 太誇張
不過前中期都好好睇

始終都係人間界好睇d
嗰陣睇佢打多米肉緊到

好中意佢以前將漫畫結合科學
例如係金字塔點消耗卡路里同係雪山點保存熱量

未睇jojo既就快d去睇

拳願阿修羅，個人覺得幾好。

越睇越有味道

打8王已經俾人斬

其實我覺得入美食界前個美食慶典（好似係咁叫）好悶
我覺得嗰到影響咗d人氣

美食咁高質都斬
火之丸相撲好睇

美食到後期已經唔撚知佢想點
由亞卡西亞出場開始亂到仆街
中期好睇d
而家完左佢算鳩數啦

有無熱血動漫或者漫畫推薦
追緊一拳超人 亞人 追到好辛苦

one piece 不二之選

我都淨係睇op 食戟見到就睇

監獄學園

呢兩本更新速度慢到仆街
儲埋幾廿回咁睇先爽

王者天下

同好